Gin we waren dichtbij een schip, of een haven, of een landtong, een mist viel op ons en reisde met ons, tot toen, nadat het was opgetild en we naar buiten keken, de deil iets kon wij zien.
We liepen door Gibraltar, zonder te kunnen signaleren; een tot we kwam naar de Dardanellen en moest wachten om onze vergunning te laten passeren, wij nooit waren binnen hagel o 'aught.
In eerste instantie wilde ik het zeil verslappen en sloeg rond tot de mist werd opgeheven; maar whiles, ik thanning dat als de Deil was van plan ons snel in de Zwarte Zee te krijgen, hij wilde het graag doen of we dat wel of niet zouden doen.
Als we een snelle reis zouden maken, zou dat niets zijn voor ons miscredit wi 'de eigenaars, of geen pijn aan ons verkeer; een 'the Old Mon who had zijn ain doel gediend wad ons fatsoenlijk dankbaar voor ons voor nee hem belemmeren.
"Deze mix van eenvoud en sluwheid, van bijgeloof en commerciële redenering, wekte Van Helsing op, die zei: "Mijn vriend, die duivel is slimmer dan hij door sommigen wordt gedacht, en hij weet wanneer hij zijn match ontmoet!
